深夜無聊一齊吹下水？

傾乜都得..

有冇人

覆唔切啱啱。。。

Hello

Heyyyy

好耐冇上嚟

哈 冇得1001

仲要好溫柔，贏哂港女

唔小心搶咗

係呀

我都concern呢個位
春袋少爺

哼

做得好啊

日系女女真係好正啊

呀呀呀！嬲

[武漢包機]港虫最自私空姐，佢哋去過嘅地方大家唔使去

日系一定似周庭果type
(唔包政治野黎講）

聽日off可以上黎吹水了

你好嗎👋🏽

諗起都好幸福

原來有假放

係呀，仲要識日文

我記得你個名啊

佢張icon

不錯，幾開心，你呢

你個名我都記得

Hehe 我係到都一段時間

佢嘅笑容

都唔錯啦，返學放學咁啦，都係悶

你嗰邊依家幾點

6點幾，等緊食飯

眼鏡娘好正

食咩我今日食咖哩

春袋兄真係同你係知音
眼鏡娘加分加到

周庭無可否認又真係幾溫柔可愛嘅

好似有焗意粉

我都想食

識貨我都鐘意Mövenpick

嗚啊

真佢依家真係越嚟越靚

肉醬意粉？正呀

仲要有小小傻傻地，呢d女仔正到
天然呆？

日式咖哩好味

好似係魚

小花識貨

係咪唔辣？

成日食咖喱

我呢邊好多

[member][女仔好鬼死飄忽/member]

甘甜好香

食咗2日，今日食牛腩

咩味最好食

係😅

咖喱蛋包飯都好食架

好想食

魚都正呀

Heyyyyy

我最鐘意lime sorbet

我都鐘意

好特別呢隻味

Yes yes! 難得記得

你好

超好味 成日都食

混血仔oh yeah

有無人想搵補習

樓主係學生定出緊嚟做野？

學生，你呢

我我我！！！！

做緊野有冇得補

想補定幫人補

啱啱失業

幫人

想補習

靚女喎go小春袋

What

正呀一定好靚仔

春袋仔，我哋好似煩咗啲

自己辭本身係Tvb做...

對唔住呀荷蘭仔唔好走

辭得好！！

都係忙返學囉，但part time少咗，開始唔夠錢用

我都想

你問我我睇下答唔答到

唔會呀，haha

g持你

太好了，開心

185都好高啦

肯定係男人...

咁細個！！！！

我都覺

之前都係抱住賺藍絲錢既心態

掛住一個異性朋友掛到瞓唔著
唔知佢遲下去英國讀書我點算

八卦

咁易俾人估到 我就唔叫靚女

通常靚女中意話自己唔靚，定律嚟

睇嚟你地唔止朋友喎

Hi

個d都係bitch黎，佢下一句想人讚佢靚，但我唔同 我認左先

有冇人知而家有冇啲興趣班，例如整陶瓷果啲

我都有學中文堂

你好嗎

有心事？

還好，未眼瞓

荷蘭有中文堂？

其實冇乜

學唔學日文

咁我都唔怕認了，其實我都係靚仔

我淨係知有整甜品

禾刀系，一齊吹下水

有 之前去左本陶瓷一日體驗班 幾好玩

你有學？想搵野消磨時間呀我

唉
我想同佢一齊 但佢未必想(?) 我都唔知道佢點諗
自從佢同佢個ex 分左手就好似唔止當我普通朋友
可能只係我ff太多
例如佢會幫我攞野 又讚下我著衫好睇 又送我返屋企一段路

我學緊瑜伽 你想唔想學

有啲想學，學整比女朋友

好肚餓不過唔食嘢了

除左first aid 仲有咩好考

係啊，要好慳⋯ 朋友約出去食飯都唔去，又唔想問爸媽要錢

都可以傾計

入得嚟嘅都係得閒冇嘢做/有嘢唔想做嘅人

溝佢囉

算啦，我男人老狗

有嘢唔想做

性別定型喎

冇呀，諗住學，好似3月中開班

呢啲真係溝左先知..

學校冇，但由細開始都有去學中文，真係好難

呢啲通常都係驚佢將上一個嘅感情帶咗過你到

有冇試下言談間chok下佢

唔好話溝，係咁易flirt吓都要

差唔多啦

唔係只係覺得自己學完好似冇咩用

你依家學得幾好呀

我淨係見有啲friend po自己去啲蛋糕班定和菓子班

平既我都可以學喎

我想學

食蕉牌

哥基屎忽🥺

佢話$70/hr
2020春 - 日文班

你fd係男？

我信

識𥄫一定𥄫哥基屎忽

有嘢唔想做嗰個係我

開晒電腦 但而家齋播緊歌

驚冇左個朋友
同埋有講好佢去英國讀書個陣我去搵佢順便一齊歐遊
我好想同佢一齊去旅行
唔想因為表白搞到冇左個朋友冇左個歐遊

我教你

女

車牌

男上男下？？

我都係天蠍

好多字都唔識，又唔識用有時會唔明你地講嘢

傻啦 瑜珈對身體好好 瑜珈好講求呼吸一致同平衡，係香港生活咁辛苦 好需要d時間黎安靜下身心

唔係呀

星座我啱喎，一唔一齊傾我雙子

好gay啊你地

例如點chok
教下我
我 A0 毒撚

例如呢？
唔緊要，慢慢嚟，我教你

發現星座撚

冇人叫你表白啊，曖昧吓 u know？

車牌諗著遲少少先 😂😂 仲有冇其他推介

我有呀，成日聽，同埋睇中文報紙，中文網，聽中文電台，睇中文電視

不過我想講 上次我以為自己中左武漢肺炎 個人好焦慮然後我有上網睇啲類似瑜珈既冥想跟住做

多啲約佢？ 話你想去邊到邊到 叫佢陪你

有意無意都問到佢想唔想拍拖 有冇對象嗰啲

難唔難？你學好耐？

你咩星？

依家就係暖味梗(?)
例如溜冰拖下手 扮跣腳捉實佢 佢又會morning call 我上朝9咁

鍾意男仔180
超過185 就真係太高啦

摩羯

🤔🤔會唔會單獨 date 吓你出去？

潛水？但要小心啲啊

係啊

去馬啦

好多啊⋯

識親摩羯都好靜

唔係

有啊，我諗上網一搵就搵到

then？

有約呀 其實成日約
佢仲為咗我
每個禮拜空左一日出黎陪我（本身佢要返part time ）
每次同完佢食飯食tea 同周圍行下就勁開心

Haha, 點解？

睇得多就識，加油

Wow 好勤力啊有冇睇頭條新聞啊？幾好睇架
金剛crew都好睇youtubersss 啊架

練囉 有咩你要學瑜精係唔難 學左一段時間啦

妖

摩羯x2

通常岩岩識會靜 但靜耐左就好L嘈

係天生毒撚

我只係見到工聯會，但唔想

比較少佢約我
但佢wts 我多過我wts 佢

我唯一一個真心朋友都係雙子
但係上網話我地唔夾（友情）

我ex都係天蠍 佢話放唔低個ex同左我分

然後係無效既

我呢度啲人都好高，我好多同學都高過我

Missy好波

揾個機會表白啦
佢去咗英國就難好多㗎喇

我仲信八字同紫微斗數

係啊，一直學

唔比你食荷蘭仔
你太細個
等我打頭陣

有冇人可以教下我點做，同一個Frd左4年既男仔之前扑過一次夜之後變到好中意佢但佢講明話佢唔襯我所以無一齊到，之後我都有好留意佢啲story 佢又會搵下我傾計咁 最近佢想約我飲酒出街又問我呢排住邊
大家覺得我應該點做好 應該同佢出去嗎？但感覺上我地會搞野 但我又好驚自己又再好中意佢 又唔想無左佢有冇人明白我

如果陌生人講嘢就好斯文好靜，如果識就啱Channel嘅話
係會癲

想問如果得174會唔會太矮

邊首中文歌最鐘意

我覺得你可以等多d佢約你囉，如果你想睇佢心意
多d話想食乜 / 睇乜，睇吓佢係咪會約你

成班迷信友

歐洲人吖嘛 啲女都好高 香港少啲

80%係毒撚

好勤力

好 多謝教路

行開荷蘭仔你幾歲

免費雞 出去但唔好俾佢扑，吊下佢，d仔咁先會對你有好感，咁先有挑戰性

明呀，我好多fd係做男果個角色

有呀，新聞，娛樂新聞都會睇

係

唔算太過啦

下 好多摩羯都好識玩 你見識太少啦

減左磅同埋打好d都係既

上網學得唔得？

真呀
表示有魔羯close fd

難d

遲下可以試下 如果佢真係對我有feel

咁總有例外㗎嘛

冇特別一首啊

做咩啫你

我都唔識㗎

係啦，我都想高啲

上個先睇完完呢2樣嘢

一瞓唔著就睇

唔得唔勤力啲

唔好啦 fwb唔係好事
仲何況你會沉船

已subscribe

exactly

好呀

外人會話我太冷漠好難相處

冰山美人

唔好比太大壓力自己，你已經學得好好啦

超正

女朋友

唔好再溝荷蘭仔
你已經好努力

我自己咪係

知道

我都估唔到你喺到
幫你刷多次view

喎都覺 你打嘅嘢完全理解到 好似平時同香港人傾計咁

引下佢嘛 吊癮都好緊要

真

高嶺之花

臭雞

鏝輸完 一定大屠殺

識貨

Emoji 咁大？

真係？

死開，荷蘭仔is mine!!!

有冇人未訓
訓唔著

男朋友訓到噶噶聲

我驟眼睇都似香港人

廁郎君

唔好唔開心啦 最多我餵你飲海水

真㗎，你唔講你係荷蘭人我都唔覺

點做架？

鍊佢個鼻

大把人陪你

毒撚咪毒撚 做咩鬼啫

表情符號尾二嗰個

我係思想上訓唔著

春袋細佬溫好書先

開心

死開啦你嚇親人地啦

男仔都會咁樣覺得？

唔比搶我同荷蘭仔講野

荷蘭人
好想再去

呢度好熱鬧痾個尿又多一版

move on la

佢唔理我，sad

哼

唔會俾你奸計得逞 如果你係男就冇所謂

荷蘭人識寫甜故

找到了

未放低但又有男朋友？

move on啦 人生過客 你遲早明白 你會成長 你會成熟 下次唔好啦

來啦

叻仔

真
春袋細佬

咁你死開

蝦細路

lm

幾時先去得歐洲

唔影響你同男友就ok

女女

唔好再扮男仔啦吓

Bye

好耐冇見

咁遲㗎

唔小心以為係，嘻

係啊，試吓寫，但都寫唔到落去

我冇話我係男

做乜咁惡

啱啱打機+喺另一個po

試下寫其他？

咁你應該打細路女

春袋妹妹？？？？？？

係友好嘅問候啊

煩死人，你走

咁你掛住who

屌你

你就妹妹

唔好去意大利囉

反彈冇回頭

想去瑞士

肯定係tinder post啦

唔知寫咩好⋯ 又驚寫得唔好

點解咁講

今日好熱鬧啊
各位 飲杯

本身想4月去雙牙，屌你老母武肺

啫係點 你屌我？

要練，可以睇下多啲書先
寫下日常學校嘅事，身邊發生嘅事

係啊 屌返你

Take care

咁就廿頁

死開

春袋妹妹

唔要

好啊

係咪俾我講中呢

錯啊

嗯..

認左佢啦人少少春袋妹

點會 又講大話

我要食晚餐啦

春袋叔

真係唔係點解咁睇我

食完再繼續吹水

Thanks bro

9up下咋

春袋妹

哼唔理你了

以為俾你睇穿咗我

要喊了 食屎啦
葡萄牙好似好靚咁

邊有咁易

本身去意大利

蠢妹

係，同埋好似冷門少少少少少

春袋妹妹好得意

嘩。。。爆得最勁嘅地方 酒店個啲有冇得退錢？

同感

意大利就真係

有

你先蠢

好想去 真係咸左

真係？
感覺摩納哥仲冷門
以前都唔知呢個地方 可能見識少

點解要講大話

我本身去台灣都退晒仲plan咗食好多嘢，屌

咁都好啲

唔想留係香港但依家日日係屋企

冷少少啩，通常歐洲聽人去親都係法、意

春袋妹妹定春袋細佬都好得意

本身諗住去韓國/台灣/越南

我上星期出過一日街 only

武肺害人不淺，屌！

我真係頂唔順有乜做

得乜撚嘢意，亂講

唔通你就係日系女女

唔係，我死港女來

起身食早餐，工作或剪片或打機，等到晚飯，loop

我111111

我222222

屌你

得意既死港女
中三

唔怪得廁郎君咁like你

我好成熟的

點解

忘掉我

我好憎佢喎

同性相拒

大家咁話

自貼

放心，冇人記得你

洗唔洗補習

唔比你溝荷蘭仔

要溫柔大姐姐

好得意

意大利死左631人。。。
而大陸個個死人態度都仲係冇變過 而家咁嘅情況都仲係錢 錢 錢 權力權力權力
台灣叻又爭住認 話台灣係中國嘅省 我屌你老母 縮返去老母個閪到啦
打打下好嬲

哼同我爭？

佢太on9

個議員段片

做咩咁嬲啊

你都係

又你呀ching

連豬

唉 得佢一個戴口罩問題係啲人仲想趕佢走

掛住你！！

有火藥味

傾咗2粒幾鐘 又冇做過嘢

未呀
我想睇醫生可惜屋企人唔比我出街唔比我睇

嘻嘻

開戰啦
蠢妹輸左

聽日先做啦oh yeah

我都覺得班人豬黎既

聽朝10點堂 工作紙都未扔上網

唔好做啦 後日先做啦

傾完有冇個人開心左

幾多個月冇嚟
唔好理啦，快啲睇醫生先

學生們會感激你的

再唔做俾人炒喇

屌，我未反擊

發現摩羯真係好毒

就黎3個月喇
難啲出到去
我話睇醫生佢就話我搞過先好睇 冇搞過就唔使睇 大佬呀根本就係唔舒服先要睇 我同佢解釋左結果我比人鬧到上天花板

哥哥幫拖

咁快啲ko佢喇 辛苦哂你喇

我想食花生

咩醫生嚟
唔舒服就緊係要睇醫生
一有機會就出去睇啦

笑乜春

科主任望住我喇

佢唔係醫生黎架
我屋企人黎架佢地鬧我囉
這個機會不是我的

Ok打埋你
你死了

仲未想放低電話

我個早餐有時兩點先食

邊用電話邊做

同我差唔多wo

爭啲唔記得

哦sorry誤會咗
點解？佢地困住咗你

禁恐怖
晏啲再整啦

好 聽你話

唔緊要～
困左我好耐喇 由唔使番學果日開始

乖

唔需要 你已經死了 靈魂唔好再反抗啦

講笑啫 老嘢一早瞓咗

你幾個月冇出街？！

好難過 每日都有手足被自殺😭😭

明顯啦

平時屋企人出去買嘢？

得意

啟動second life !! 復活模式！！
比個炸彈你！

三個月唔嚟M好嚴重喎
平時都係咁定點

係呀
我就宅左係屋企

咁變態嘅，，，佢唔知你情況咩

咁就聽朝先整啦

好正，有早餐食

平時準架
係今次特別怪

9點起身？

嘩咁樣樣唔病都嘔到病

大壓力呀？

知呀
佢就係都唔比我出去

你死咗啦喎咁都得意？

但係好專一

Deadline 衝刺王

都算係架
係屋企負責煮飯洗碗一大堆家務未計做功課
同埋我好夜訓

可唔可以扮唔舒服，例如嘔？跟著叫佢地帶你睇醫生？

做咩讚自己

試吓飲涼茶

盲目

冇可能
佢連我男朋友黎搵我都唔比呀

i am 演員

唔好咁夜訓啦 因為做功課？定習慣咗？
我夜訓啲m都亂晒 你咁耐冇黎真係唔掂

快啲清醒返

飲左成枝都唔黎
呢幾日係咁肚痛同埋勁多白帶
到底咩事架

篇文4月先交 但要搞聽日啲嘢

出矛招

好嬲，仲要聽住班官喺度講廢話，包佢老母容

習慣左同埋壓力太大喇

不如自己call白車？算唔算濫用。。。？
但我覺得都幾嚴重喎 屋企人又唔俾你睇醫生

屋企人禁癲？
試下理解好自己身體，飲紅棗湯嗰啲

我覺得算濫用
都係比有需要既人叫白車啦 咁樣實比人鬧死

可能就嚟嚟M

好呀麻煩你喇

希望啦

台北就真係悶，但係泰國一啲都唔悶，啲人幾熱情

不嬲咁顛架啦
你試下係搬屋之後一個人搞掂哂成間屋而屋企人就直接訓咩都唔理
未搬之前又係你一個人搞哂所有野
天日整番杯黑糖薑母茶飲先

黑驚 唔係人！！！！7條友圍住一個人鬧呢啲根本係啲學校欺凌嘅行為 殺人當食生菜咁 佢地而家一啲道德都冇 衰過畜生 係披住人皮嘅惡魔

其實我想知制裁係會點制裁 有冇寫到？

好燥底 胸禁落去硬同痛 腰痛 水腫 肚痛 冇喇

禁辛苦
日日飲，試下早啲訓，應該慢慢冇事

晚安

Bye bye

最怕飲哂都唔黎
搬完就好似家庭主婦咁日日煮飯洗碗做家務

麻煩你喇

大學生技能

慘
辛苦哂..屋企人竟然唔幫手

好慘呀病咗都仲要咁你好聽話
係我應該會偷偷出去睇醫生去男朋友屋企住幾日
佢哋奈你唔何，唔通唔俾你返入屋

叫哥哥

我都攰了，聽日仲要返工，多謝咁多位
春袋妹，廁郎君，小花，missy
瞓了
聽日見

到佢出手果陣我應該比佢鬧到喊

唔同你玩

真假春袋妹

再見啦

你男朋友有冇幫你問過下，睇吓中醫會唔會執包藥，再放喺你屋企門口？

唉是但我

see ya

I am back again

*啦

Yoooooo

Hibb

唔去男朋友到啦 怕麻煩到佢屋企人同埋都未嫁 咁樣做唔係咁好
由細到大唔聽話會比人鬧發脾氣都唔得總之負面情緒係唔可以有 我好想有呀愁既出現可惜屋企人唔想我有呀愁既出現

咩人嚟，好衰

做咩唔訓

試過喇
結果我比屋企人鬧到飛起

空虛寂寞。。

家家有本難念的經

Bb

凍唔凍啊

攬攬

唔凍 熱底

好

凍到用緊兩張被

嘩好大壓迫，快啲讀完書出嚟搵工儲錢租屋住建立屬於自己嘅人生

開緊冷氣點睇

腳板底好凍

就讀完架喇
不過我想快啲黎多啲

Feel到自己準備失業

咁涼都開

係
只係有分係唔係新界

好潮濕

應該裸辭

我都想開。。

世界咩人都有
我淨係可以順佢地意黎減少自己比佢地煩既機會

我果邊岩岩好

開啦

裸辭？！

電費貴

一齊開

開風扇

羨慕我呢邊成屋痴立立

開咗了

慘慘

已經開咗抽濕機

我都對腳成日好凍

浸腳有用

唔覺喎 聽到開冷氣覺得好撚凍

我人肉暖爐 以前返學啲同學成日攞我取暖

所以只可以忍住 當係一種修練

小心抽到個人塊面都乾埋呀
如果唔係要用好多mask保救番架

Bl情節？

加1

咁麻煩

當抽濕機咁用

我都係凍到瞓唔着，但係又唔想去洗腳

但好凍 不了

點攞你取暖，拖住你隻手

切咗對腳佢吧

咦 腐女？

差唔多都係咁

我啲同學係攬攬取暖

Weak

我要係被入面暖好耐 對腳先暖右腳放左邊小腿 左腳又放右邊小腿咁

係，訓練IQ，唔止係修練，神仙練

用暖包整暖張床 一訓上去暖哂

切黎俾你食

點解好似我而家做緊嘅動作嘅

唔知可以去到咩境界

決定咁做

世初

你最strong
Strong boy

唔食豬腳

我訓先喇
聽晚再傾過

嘩又唔洗嘅 好似好晒咁 同埋屋企都冇

Of course haha

咁

早抖

暖完腳底暖腳背

絕招

我去歐洲都用唔上依啲

差唔多爆了

Yes

你是豬

好耐之前買過萬寧自家嘅 唔係好暖而家都唔洗幫襯lu

你屎豬

你先係，咪搞我

蠢妹係豬